有咩慘得過人到中年先比人炒

冇

有咩慘過過唔到試用期

我都識人係咁
跨國大公司
鬼佬靠佢同大陸打關係同睇住d廠
接好多生意
又係40幾歲公司裁員俾人炒
佢就靠之前既人際關係自己接生意
收入唔穩定但好過做實Q

少年就比人炒？

到中年比人炒

公司賺到盡，炒人好正常

私人工
老左真係冇保障
唔似得政府工

仆街公司

過唔到唔係壞事,好過過咗先想走吖

一係專業一係政府，其他中年都無咩保障

土木工程畢業都會被人炒?

講得呢句就知你唔係呢行

專業都會被人炒喇

你估岩左